吊你老味嗰啲咩屠龍小隊、前線圈子真係笑能死人

睇呢個二十頁都唔知講緊乜鳩嘅post真係睇到又好笑又肉麻
戇鳩內鬥嗰啲都唔講，睇下啲代號咩軍火佬、RS international（吊你老味radical soldiers😂），往來文章嗰啲扮哂粗豪，扮哂黑社會語氣，咩我地行走江湖
十足十啲小學mk仔跟咗個十三歲染金毛大佬跟住日日細細聲自己講出嚟行啲秘密野晒命咁😂
歷史上都冇咩militant group夠膽作到個名咁大話自己屠龍，結果兩年來除咗夜媽媽趁福建佬鋪頭冇人打爛佢、全示威者區域幾十人圍住一個眼超超大陸佬打爛人個頭呢啲之外都唔知屠咗乜能野出嚟，人地北愛幾百個蚊型組織最細嗰啲都起碼炸過一兩次狗啦
吊你老味諗起一九年嗰陣個個講起呢堆人肅然起敬咁，啲乜鳩前線著住副裝就變咗示威區婆羅門人咁隨便屌人，啲街都唔敢出死毒撚就睇住直播起連登手震震打相信前線等屠龍做野，班中年／中產溫和泛民就推班廢物上前滿足自己浪漫幻想乜柒都淚眼哭腔話不割蓆
結果而家睇到原來係一班靠運動滿足自己ego，搞攤擋仔都鬧交鬧到搞唔能掂嘅社會垃圾，冇哂幾百萬人示威區保護做你啲圍毆廢中廢老「激進」行動，就得返日日講埋啲中二暗號無聊私怨當自己黑社會，真係好撚後悔二0一九年參加過任何一場咁撚低能嘅「革命」入面嘅活動

真 一早入黨好過
樓主仲有冇表 搭單入黨ok?

Cc toy 只係一個笑話

請問春日主義者佛利民(狗隻#76115)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

真
屠諗小隊其實有咩功績？
無啦啦上左神台。。。。

人地IRA放炸彈
香港(中国) RS International賣衫

覺唔覺上年嗰埸時唔知乜9革命只係小朋友玩cosplay？

但佢呢個post 有講錯咩？
正經野唔做，走出嚟搞番自己陣營嘅人，有咩為？

【專訪】勇武派中的武鬥派 名叫「屠龍」的這群人

嘩啲玻璃爛哂喇，班福建佬仲唔著草返福利

咁大個Ｘ打落隻龍字到，咩龍都畀你地屠哂啦👌

第一二三國際反資本主義，RS國際係咪反麻雀館😂

樓主走呀 呢到我頂住

多謝提供笑話.

哦

哈

雜種狗習近平圖片嚇退五毛大法

你咁樣係唔會令我驚😅

警察快啲調查吓佢地

呢班人由頭到尾都係咁不知所謂
Show「抗爭」兩隻字出黎要你送埋自己條女比佢地屌都仲得

能夠幫大家呃雜總維穩費
樂意至極

樓主好勇

打女人打得最大力

諗起二0一九年香港一半人口(黃絲)畀呢班咁嘅撚樣夾撚住咗春袋咁又要呵又要拜多謝勇武做乜都不割蓆唔鬧得
真係好撚登香港人(包括自己)肉酸尷尬

話俾人知做過啲咩跟住俾狗拉咗

真

想跟樓主學嘢

有勇武militants搵隻龍字噴個X上去屠龍和理非又日日貼雜種圖驅散五毛我地場運動仲吾然能硬..😅

【軍火佬】
我夠膽用條命擔保，火佬唔會咁做。 點撚樣都好，唔好咁撚樣攪火佬，你班撚樣係咪唔知佢咩料？佢係呢個圈子中，極少數喺我由衷地尊重同視之為百分百好人嘅。佢做過好多野，無乜人知，佢又唔想人提....不過我出名唔撚理人感受...

不過火佬真係憨鳩嘅，我間唔鍾都會屌佢。呢單野成件事嘅開頭，照我睇根本係當火佬直播市集時，同人地檔口吹水時講起某個群組，咁撚啱呢檔野同相關人士係跟某個群組有仇口。之後就變成軍火佬直播時性騷擾嗰檔口啲妹妹仔，再變到今日咁撚樣暗示（都可以話係明示了）火佬打人或者火佬揾人去打人。

我早前都已經寫咗，其實我地呢啲出黎行走江湖嘅，要好小心處理跟異性接觸同相處。三九唔識七嗰啲，我係連傾多兩口都唔會，更何況係吹水同講笑。另一樣係，我唔會同個唔撚識嘅人，提任何一方嘅人或者組織，因為好易中伏，呢個圈子啲私怨多撚到如銀河中嘅星星。

致某方，唔好迫我要出手查你地。一來我休養中，唔想做野；二來我出手做得嘅，都無乜好下場。

PPS 麻撚煩，阻撚住我休養同玩BG。貴圈真亂，點解咁撚多唔正常嘅，又咁撚多私怨。個撚個都痴痴地。

前線手畜做乜都值得尊重成世人都唔識錯仲有咩要學😅

多人想知再講

今次認真毛？

班(((勇武)))去完理大送頭後嘅回應：
1. 對準政權
2. XXX你唔講
3. 不割蓆，不分化

屠左港龍

嗰陣連登有post話理大有手足捉到狗劏咗唔講得太多
班人睇到好能high

睇到打冷震😅想像唔到係由個中坑講岀黎

嘩屌 兩邊一齊做野 一邊搞劉細良 一邊又搞勇武

進化左咁多

之前識到有聲稱自己小隊既人
又話要開會又話盛
又話會攪大單野
攪唔到就退出
但睇極新聞都無....

最攪笑
前線有做律師
幾個𡃁妹搶住投懷送抱比佢食......
樣衰就無份.....

老鳳同其他狗最鐘意屈毛

可以開返套：古惑仔之屠龍起義

呢件垃圾就不嬲都藍屍黎㗎啦次次都叫佢番香討咪有人理佢囉

你咪又係得把口
佢地內鬥係佢地事 關我地乜事？

一直都覺得好中二 好柒

肥屍可以重出江湖

叫@肥黃屍

之前識到有聲稱自己小隊既人
又話要開會又話盛
又話會攪大單野
攪唔到就退出
但睇極新聞都無....

#25打完J唔要條女•2 小時前
話俾人知做過啲咩跟住俾狗拉咗

^ 應該係咁 😅

樹大有枯支, 勁多呀豬呀狗拎屠龍個名招搖撞騙

一杯酒殺狗多定屠龍小隊殺狗多？

啲語氣睇得出呢類中佬成世人谷住谷住等個平台畀自己上位等咗好耐..😅

好多五毛 拉

咁你又咩功？

老鳳呢條應該係收錢扮弱智人士影衰黃營嘅五毛狗來

打麻雀輸錢殺得仲多 唔明手畜做乜搞麻雀館😅

我個人係尊重佢地
不過唔係神化佢地
有班人係鍾意上完前線就好撚威咁周圍唱
我屌你老味咩
贏左你周圍唱我唔會有意見
依家香港咁既鳩屎樣仲認屎認屁？
你老母有冇腦？
識有個人就係咁俾公司啲藍屍督灰坐緊
更加唔好提出面啲人借前線個名來呃飲呃食呃閪屌

香港人咁有錢，點會同你博命

原來劉細良藍屍黎笑死

有班日日係連登話自己好撚窮冇嘢輸既咪一樣唔會搏命咁佢地又係點？

黃金排隊買mhr嗰堆就真係屠龍小隊啦

打爛完啲野就拍拍囉柚去外國嘆世界，相反喺香港嘅手足就一個一個咁被清算。

光環就自己，攞蘇州屎就人哋食

呢班垃圾根本係鬼同當香港手足係condom嘅垃圾

班人傻網路版咪得

佢講緊樓豬應該

屠龍小隊=打war game打上腦
其實同巴膠鐵膠一樣都係精神病一種

「屠龍小隊做緊咩」一貫答案：
一來我休養中，唔想做野；二來我出手做得嘅，都無乜好下場。 - 唔知咩佬（火佬兄弟）

屠龍小隊好犀利啊

推

Lm

好似話同本X前有關，班到炮但行動前俾人起晒

我覺得仇士小隊勁d

佢地好能型
講完武運昌隆跟住上街罰企同打爆玻璃

點解 社會主義者弗利民 系用得最耐

咁多正評

有人掉過火魔，打狗，洗唔洗入form通知你？

鍵戰學人批鬥勇武，串勇武

嘩 咁多5毛深夜入黎搵食 過主啦

做乜又同回憶小子互相手淫

係

知我地火佬咩料啦

已知係有班pr扮前線分化

嗱, 玩時玩, 千祈唔好攞屠龍兩個字黎玩

福利係邊到？

條友又改咗名

三毛除咗帶風向就係帶風向,唔通佢真心為你著想

屠龍都講左唔關佢地事

樓主做乜又咁搶口

其實冇 乜都未做過就俾人拉咗

著名戰績：發脾氣 再係xxxx就退出/以後唔撚發夢

攤大手板問家長拎錢

屠龍（家長）
斬到d家長一頸血

除咗後悔之外
大抵同意

投名狀都冇
真係大口氣咗啲

其實講得好岩
2019真係好多廢人出黎拎光環
口講話為香港
其實只係小圈子自high
到最後其實佢地為香港貢獻左d咩？

真係好撚後悔，恥與為伍
Loser好心返大灣區啦

到最後既所謂抗爭根本係一班本身就冇未來既人搞到香港都冇未來

呢個好笑，動漫毒撚上腦想有人注意佢

宣佈退出

啲乜鳩前線著住副裝就變咗示威區婆羅門人咁隨便屌人，啲街都唔敢出死毒撚就睇住直播起連登手震震打相信前線等屠龍做野，班中年／中產溫和泛民就推班廢物上前滿足自己浪漫幻想乜柒都淚眼哭腔話不割蓆
結果而家睇到原來係一班靠運動滿足自己ego，搞攤擋仔都鬧交鬧到搞唔能掂嘅社會垃圾

依段好撚高質
同埋樓上有個話d女化行妝遊行爆房再話比自稱前線既狗公氹上半床

真係衝個班好彩就著到草去外國話餐飽飯掙扎，唔好彩就坐緊監。邊有得食女，高調扑咪眾籌

呢個高質

明顯分化POST

剩係知每次有自稱屠龍小隊嘅人出嚟接受訪問，都有人出嚟話接受訪問嗰班唔係，佢哋先係

有人被狗咬又係，呢啲組織最興話被狗咬嗰個唔係佢哋啲人嚟架，然後就成班連燈仔出嚟話差佬嘅劇本嚟，被狗咬嗰個係鬼嚟，然後繼續追捧呢啲組織

依家呢個環境仲分咩嘢化
清醒下啦

係 班仆街搞到香港亂晒龍 明明香港仲有廿年玩

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

你死撚開啦白痴仔
諗清楚揸唔揸美國旗出街未呀

走去受垃場訪問註定俾人拉梗喇

廿年？ 點計出黎？
只會覺得過去香港發生既野都係值得

想食外資水 ，乖乖地就去外國

唔係就食北水

唔知你既中國夢過成點呢

呢班咪又係女村長之流
以前左膠小圈子 而家黃絲小圈子 都係咁撚on9

樓主竟然有200個Likes
連登已變五毛基地

致某方，唔好迫我要出手查你地。一來我休養中，唔想做野；二來我出手做得嘅，都無乜好下場。
你地自己打聽下某間文具店同盆菜主角，兩間都係好多人認為撐手足嘅黃店，但經我認真深入調查同公開資料後，即時跌支持同吸金量。
你地唔會想惹到我出手，而我出手嘅門檻其實好高，因我好撚大愛包容，除非好嚴重，影響到好多手足，否則我唔會郁黃圈同抗爭圈中嘅人同事。因真係好難睇，同益撚咗對家。
PPS 麻撚煩，阻撚住我休養同玩BG。貴圈真亂，點解咁撚多唔正常嘅，又咁撚多私怨。個撚個都痴痴地。

睇到打冷震似小學未畢業扮黑社會口吻講野

你覺得值得又點計出嚟

勁撚傻

條低能仔以為四圍柒就可以網上做大佬
其實俾人笑到面都黃

因為好多黃屍豬都開始識醒
知道自己過去做啲嘢諗啲嘢幾咁柒幾咁傻
係好事嚟 識反省

講出事實

真話係比較難接受
不過近呢幾個月黎大家都進步咗
仲係咁柒果啲來來去去都係嗰幾隻cctoy黃屍精神病

佢地勁似古代d昏君 大局輸都兵敗如山倒 仲係到因為燒左人地一間鋪而沾沾自喜

有lifeboat （BNO5+1 ）

多左人留意政治

你呢？

廿年點計？

放心 香港仲係搵到水 同之前有咩分別？

冇
其實冇影響

昏君起碼真係皇帝
班cctoy社會垃圾人生冇嘢值得攞出來講
唯有網上打吓飛機鳩叫香港人真係好高質 當正自己真係高質
燒人舖頭自己又唔夠膽做 淨係可以喺屋企對住個Mon自high

高質移民用5+1去做餐廳送貨
真係高質果班神早係外國留緊學做緊野啦 洗用d乜難民plan入境做低層工
果頭澳洲話要ielts 7成班嚇到札札跌 都真係幾高質

咁就唔係值得啦
依家你有份坐監咩
你痴人便宜嘅社會垃圾咋
真係有料到嘅洗撚用BNO 5+1嚟移民咩
你過到去咪又係做啲基層濕鳩工

國安法已經搞到冇晒言論自由啦
原來咁樣就叫計數
咁你就唔好大大聲叫人計數啦
多咗人留意政治呢個point真係笑到仆街

明明香港本身大家就好開心
就係嗰班自己冇希望嘅人搞到全香港陪佢一齊冇希望

【民意調查 - 你點睇TVB廣告商？】
好感：派Like畀廣告商👍🏻／反感：派嬲畀廣告商😡💬

1️⃣ 茲曼尼
[替代建議：黃色傢俬/傢居站💚]

2️⃣ 梳化倉
[替代建議：黃色傢俬/傢居站💚]

3️⃣ 小林製藥
[替代建議：Sato佐藤製藥/eefit舒痛貼]

4️⃣ 馬百良
[提醒：安宮牛黃丸係藥唔係補品‼️]

5️⃣ 獅球嘜
[替代建議：阿布泰/759米糠油，唔介意MIC就刀嘜💚]

6️⃣ Sinmoax
[替代議建：Napnice💛、Emma、Simmons、Sealy💚]

7️⃣ ecHome 億世家

一班屋邨仔、街童、讀唔成書嘅廢柴突然俾人抬舉做「手足」、「義士」，就諗住有光環可以為所欲為，顯露晒本性出黎都冇人敢屌佢地

真

「多左人留意政治」

其實成班根本唔知政治係乜既人走去特登「留意政治」先係社會最大災難

班cctoy黃屍咁撚廢嘅
上熱門又咁多正皮
只可以眼白白睇住樓主阻住你哋打飛機
而我哋就睇住你班撚樣打飛機射唔出個樣
好撚好笑

無佢地我點有得移民英國
多謝佢地添
多謝坐緊既手足

連登仔個個去曬睇 mirror viutv 啦 冇人會記得手足架啦

樓豬弱智學人上連登真係笑能死人

條友似輕度
仲係一條毫無廉恥嘅賤種
人哋就坐監
佢就攞人哋便宜大大聲聲話BNO 5+1
條垃圾去到英國咪又係做基層工
唔係有單咁嘅嘢睇怕佢成世人連飛英國機票都冇錢買

哩個post都幾齊人

請問16450230(狗隻#35420)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

其實佢地做過d咩
都話十足坐緊既有9個都後悔
幫緊d港豬抗爭

之前個高登巴打仲比佢哋勇

你隻5毛賤種25狗幾時推埋個老母出黎做雞賺5毛

乜你覺得開埋咁嘅post仲有能力抺黑咩
做五毛起碼要識分配角色啦吓嘩

問心唔講立場，黃色KOL有邊個外型好過黑超哥？

屌你老母舊登d生蕃都款埋過黎
似足舊登班藍屍口吻

呢個真，搞埋啲盲目崇拜
如果佢真係屠到野，你咪答人囉
都唔好講做到咩改變香港？
簡單啲對狗又做咗啲咩事手先？
推到隻狗落地定打咗好幾野咁呀？
定掉咗幾個玻璃樽打爛咗啲野咁呀？
如果咁都計做到野，咁真係好撚大件事喎
直情震驚共產黨
不過講事實
都肯定有啲人出嚟話咩分化撚放負撚五毛黨
係度逃避現實失敗就係失敗
根本肯檢討改進做實事先係前進

歷史上有冇War game發燒友發動政變

咁黑超戴黑超真係型
貼個post當駁咗？
咁撚冇腦仲想學人網上圍威喂做黃圈大佬？
btw你就真係5毛25狗

真，得把口，一個都無屠過，廢撚到

原來你都知既
咁你有份坐監咩？

講到你唔係咁

邊度冇言論自由？

人生有一次架 用完就冇之嘛

有比你架 你唔珍惜之嘛

你唔係好鍾意講事實咩？

事實就係咁 會有人利用呢堆計劃

吹咩

有BNO5+1 之後 移英 成本 之後 可以慳好多

係囉
你都識講「高質」既唔洗用 呢堆計劃啦

事實上 點先算 「高質」？

唔好講埋啲廢話啦
咩一生人得壹次
就係講緊搞撚到明明有言論自由變到一世人得壹次囉
高質就係同你呢啲社會垃圾無緣
有本事靠投資又或者專業移民就係高質
你呢啲社會垃圾只係借人哋嘅坐監得到嘅機會去英國做基層工咋

性用品黃店waddy store賣大量淘寶野？

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
點呀 淘寶賤種
有冇抽百度 b站呀

監就班細佬坐,民就我移
我好撚鍾意香港呀

係囉 你都識講 人地坐緊監

你就係到冷嘲熱諷

係咁貶低人地

講真果句 多謝你關心 我已經係英國

屌佢老母臭閪
佢都唔撚知醜嘅仲大大聲聲講俾人聽

咪即係我冇講錯囉
係英國做基層工呀嘛

你不如數埋果廿年出黎先啦 中華膠

你係咪被社會壓榨好耐

一有機會就話人 垃圾 垃圾

我係垃圾 都住緊 獨立屋 So?

冇錯呀 人離鄉賤 香港人 無論去中國 定其他地方 都係一樣咁賤

邊撚個同你大中華膠
5+1基層勞動人口

你賤種 又鍾意衝出黎柒咋 唔好拖晒其他人落水

笑撚死 乞衣到打個機月費都要上網乞人夾

你當人地兄弟 ， 人地當你係草

有錯咩？

共產黨統治下 你有信心 令佢信你？

呢個仲難過 香港獨立

你係香港人 你就冇可能上到位
無論有冇反送中

共產黨 注定要食 香港

你有得避？

真係得移民

我咪講過 我係垃圾

唔似得你 以為自己唔係賤種 但係事實上名副其實嘅賤種

手足坐監 大人坐移民監仲要你地咪撚屌我呀 走左一樣都可以抗爭 不過暫時未諗到去到買大屋再講

廿年呢 數埋出黎先啦

咁有信心 玩到廿年？

願聞其詳

Show blocked user

嬲嬲豬呀
係咁豁達就唔使帶一句「住緊獨立屋」啦

真 好多都被人block晒。。

你係咪俾我笑到開始語無倫次

係香港對住個Mon 講一堆廢話 手足坐監Blar Blar.....

講到自己幾咁為手足咁

你哋咪又係出邊風流快活

淨係識上網馬後炮 ，成班跟尾狗

唔通係香港 好似你地咁 打幾隻字 就叫抗爭？
真係笑撚死人
你地同CC toy 有咩分別？

寫信 、探監 做過未？ 寫過未？

你地真真正正當手足Condom

所謂叫咩香港警察好笑好多

返工叫雞蛇王強姦穿櫃桶底樣樣齊

真呀 因為我唔係知道 你到底噏乜春

打果堆得 垃圾 同 賤種 既留言

你要讀多啲書啦

你就係因為唔讀書先要靠人地坐監得來嘅5+1去英國做基層閪工

打個機都要上網乞人夾錢
話你垃圾（你自己都認）同賤種
都好合理啫

成功Block五毛，又贏又贏

多謝

不過 我真係要多謝你 就係 Call 番我啲記憶番黎

人大左 記性都會差左

日日得吃喝玩樂既Post ，真係會好容易會唔記得

你地既存在 就係喚醒番 呢堆記憶

你地都唔係咁垃圾

你地既狗生仲有希望嘅

當然啦 又唔可以要求個個都苦行式咁注意

人都會攰

有你地中和番就岩岩好

比你賺多啲 食糖食 又贏

你有咩貢戲？五毛隊長？

你記得啲咩關我閪事咩
我淨係知道你打個機月費都要上網乞人哋夾錢囉
死乞衣

真前線真係喊三聲
無拎彩，監就佢坐，有咩就被割
又有班mk嚟相提並論搞衰前線朵
依家連登仔又一碌鳩打全部人
又笑鳩人做嘢唔夠勁
結果真前線又食多督屎

比政府壓迫定比自己友冷嘲熱諷慘啲？

記性差到連中文都唔記得
英國healthcare幾好，你可以去驗下腦

你咁樣佢會谷住谷住
打10次飛機都瞓唔撚着

咁你咪連乞衣都不如？？

呢個post得你少少錢都要上網乞人夾

香港Healthcare 起碼都好過英國嘅

又見到你

啲錢就係咁乞番黎架啦

貨金買switch = 支持宝可夢

又可以開無雙，一隻隻一車車咁嚟

字都打唔好

香港Healthcare 有冇咁差

唔乞錢邊有餞食黃店

乞食就死開啦
你仲話你唔係賤種

你串撚到佢真人喊

成功Block五毛，黃絲豬又贏

有班傻西通樹同人講自己係前線

其實唔明點解班政治明星咁都呃到錢
真係坐緊個啲連私飯都唔食（我另一半就係）
因為佢想慳多啲比其他人用
呢班所謂前線就日日眾籌
我真係好想知點解有錢開網店做生意
都可以無錢去讀書要眾籌

班港豬日日開 post mirror viutv 有咩劇集

整炸彈隊九十二簽屌打成班2019所謂勇武啦

咁姜b係型喎
睇mirror 好過睇班人行行企企打死物

咩人黎？

To 陳奕迅：你唔好返英國，一返去，連你最後一粒春袋都打爆你

型你老母咩型型型，而家連登仔正係睇識呢d，已經唔記得曬以前既手足

為你另一半慘係架，而家基本上係收割期，個個借呢單野移民cap水上位，你見英國最少都十幾支旗眾籌，又攬炒巴，鄭文傑。手足呢個字你留意返佢地抽空哂content,用佢黎幫自己站左道德高地

斬何妖個義士無話大鑼大鼓話眾籌，扑咪同人講自己做大事，反而呢度d人一開始話佢係鬼，可能土共自編自導，lunch gor同攬炒巴呢d就信到足

咁多張相唔揀
專登貼姜B唔夠瞓冇精神嘅樣出嚟
賤到你吖

攬鈔巴呢啲仆街
簡直係呢場運動食人血饅頭嘅極致

真 但現實就係咁殘酷

終於有人講，一直都係咁諗
嗰陣收返條送中就完既話大家就唔洗咁慘
可惜比班on9仔係咁玩所謂送頭式勇武，不自量力，得唔到任何野仲害到自己同全香港人失去未來失去家園，嗰陣我已經知道咁落去中共一定收香港皮香港死撚硬
去到後期大勢已去，班on9仔就開始係咁話乜9攬炒攬炒，乜9自己爛命一條不如攬炒，有人質疑就屌9人，嗰陣就知所謂勇武只係一班失敗者想拖全香港人落水陪佢一齊死唔想剩係自己死，不幸地佢地成功左而家大家都要一齊玩完一齊受罪，香港已經正正式式咁終結endgame
仲有d on9仔話自己有功勞，個功勞就係爭取黨安法，不如你話自己成功爭取endgame仲好啦差唔多意思姐，香港150年傳奇就係咁毀左係班on9仔手上，亞洲第一個現代化既都市就係咁係21世紀同世界脫軌行相反方向退化走向專制獨裁，香港未來100年都會係咁樣，正式進入永遠既黑暗從此不見天日直到永遠

冇辦法 唯有向前望

睇黎都係避唔到遲早要移民
但係到長大好都野好多回憶都係香港似終都係好唔捨得

咁又唔可以咁怪，佢收回之後係咪都會諗計搞鳩你，差左早定遲。只係睇唔過眼有班借呢件事cap水cap光環做移民師，仲有班人護航。之前個個香港自由之書落格同用錢買手袋，d人仲話一定唔係真，係黑警屈佢地。大佬呀，買野全部有得trace,同真係老屈你估佢地唔出聲？要老屈佢地打擊公信力咁佢地之前充公許志鋒，搞鳩612，拉養龜陳個時唔老屈，仲大效果啦

所以話民族主義係流氓無賴最後嘅避難所一啲都無錯

一九年就係比呢班賤種借啲咩不倫不類香港民族主義呃人血汗錢

表表者就係攬鈔巴呢啲陷家剷

個名幾型，好似online game 啲網名咁

自相矛盾
A/C 轉咗人？

[長文]以目前情況睇，除非黎多次50萬人上街，否則香港避唔避得過依劫只可以睇下班商家佬跪唔跪低

一年前我出左個post講送中條例過左既話香港會點淪陷，估唔到一年後全部變成事實

屌你 你吹奏lunch哥條藍屍狗都未同你計呀賤種

請問K.Bryant(狗隻#364500)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

好心你唔好咁撚癲啦
邊度有矛盾呀
人哋咪話條條例撤回左之後見好就收囉
你呢啲就係上網上到上晒腦
你當自己老幾呀中共依家贏到仆街啦
洗撚浪費資源走嚟圍繞你啲蝦蟆出post

我啱啱睇過你好似成日出港式多史啲post
希望你唔係頁主個包包面妹妹啦

行撚開啦肉酸狗 垃圾扮上菜 獨你老母立屋咩

好有point呀傻閪

佢真係好撚柒

冇人出嚟遊行阻住條例就即刻玩完

Vs

如果唔搞事仲有廿年玩

冇矛盾
定你冇邏輯

扮有錢型唔夠一秒比人篤爆就話自己不嬲係垃圾

你文盲？
條條例撤回唔再搞事有咩茅盾？

你真係上撚晒佬冇得救
港式多史個妹妹應該唔會好似你咁柒
當我冇問過

正宗沖出嚟柒

其實已經唔只贏到仆街
係已經取得最終勝利（只計香港）
香港既未來就係變深圳定變新疆，唔做到最絕既話就係深圳，最壞情況既話就係新疆

問題係上面條友之前從來冇叫人‘停咗唔再搞事’
甚至多謝連登
咁點樣同佢今日嘅言論冇矛盾

#1
gregdgrdgrd
• 2019-11-25
唔係連登既出現，可能到今時今日大家仲係中緊伏已為投白票廢票攬炒香港就有救，今次區選泛民又係大敗，聽日政府就可以話止暴制亂係民意所向

你根本冇理上面巴打講過乜
不斷補遺死撐

個撚樣FF你俾人爆AC

連登嘅credit 只有612
個個講搞事都係講緊啊之後唔關條條例嘅活動啦
洗撚同你死撐咩
你當自己係邊個？

我係懷疑，有冇俾人爆單靠討論區言論睇根本唔會有答案

言論上前後矛盾係客觀事實
當然佢大可一句改變睇法解釋哂

你係五毛就一撚定

主權移交以來，大家最鍾意邊一個中共最高領導人

我從來都係當自己普通網民
你就當係五毛
Ok?

聽翻叻哥首《我至叻》真係好唏噓

話撚咗你呢咁咪傻閪囉
明明現實就係一個窮撚冇權力嘅人喺度扮上菜
幻想中共要派好多資源勢力去網上搞鳩你
一係呢就係借啲意網上扮大佬鳩噏

柒小陣當幫忙啦懷疑
你條撚樣自認5毛
咁你依家係咪5毛呀

所以話黃屍精神病真係冇撚錯
你發揮得淋漓盡致

將網絡鳩噏同現實混淆

你收嗲啦 我都懷疑你5毛 正常人邊會咁弱智柒咁多獲丟黃營架

同佢解釋都係晒氣
佢覺得我變左打手你點講都無用
預過咁多次依d人，話俾我聽係無得救，講多句都晒氣

條傻閪通處狗出名弱智

所以呢？
擺明出post撚你班黃屍啦戇鳩仔
共產黨要2016年註冊咗個AC
然後等撚到2021年先出post做5毛
即係其他嗰啲講下電影嘅嘢教育嘢啊
全部都係為咗方便自己做5毛？
好心你用下個死人閪腦啦

淨係叫人唔好舉美國旗單嘢已經可以bin足世屍都唔厭

我一冇扮咩上菜
二冇幻想
只係你又馱唔到嗰陣詞窮又嚟FF打稻草人

我‘自認’完下面係邊個post？
你覺得係咪係囉

我唔知連登有冇退步
但我肯定五毛水平每況越下

你唔係扮上菜啊柒撚咗咁多獲啊
仲要衝出黎柒
你話我講得啱仲唔係認5毛？
我個post係話你係一個5毛25狗
然後你話啱喎
打乜撚嘢稻草人姐
有證有據
你啲柒事個個post啲人都指住你嚟笑啦傻仔

成班狗賊出哂黎

I don’t fucking care 你之前講乜嘢幾時註冊
單憑你上面嗰堆post
就足夠當你係五毛

當然你都當可以quote堆嘢話番我係五毛
言論自由嘛

咪等睇post嘅人自行判斷囉

屠龍同光明會一樣，係都市傳說。

咁唔好講咁撚多啦
我理鳩你哋班傻仔黃絲講咩$0.5
我淨係知道你個撚樣柒完一鑊又一鑊
叫人唔好舉美國旗又吹奏lunch哥

你呢啲咁嘅弱智仔
喺連登嘅唯一用途就係俾人指住嚟笑咋傻仔

香港1997變咗做支那殖民地已經死撚咗啦

美國旗錯我認
Lunch哥嗰陣根本都冇同大波man合照等等
嗰一刻支持佢嘅睇報紙抗爭根本冇問題

有少少似耶撚信神咁 聽過好多佢地嘅功績但冇實則做過 其他人係呢場運動幾努力都好 都唔夠所謂嘅前線辛苦咁

有幾多鑊啫
講嚟講去咪美國旗
言多必失

I dun fucking care 你認唔認錯同點解釋
淨係你柒完一鑊又一鑊已經足夠人bin足你10年屍啦傻仔

我歡迎你繼續bin
真心直頭嫌你唔夠勤力添

1997係中病
2014係出腫瘤
2019係cancer不過醫返好
2020係cancer復發救唔番

你估我好似你咁得閑咩咁勤力上網搵存在感

都好勤力㗎啦
差唔多三點
又撚上心咁動氣

直頭係
後尾感覺越黎越似耶教

我撚狗撚得好開心喎
起碼上面有兩條友陪我指撚住你黎笑

屌你個撚樣
係咪精神分裂
一時話我勤力一時話我唔夠勤力
想點撚樣啊戇鳩仔

主要係多通處呢啲傻仔

我唔太同意呢個諗法，因為你會assume 咗香港有事發生，中共先會出手「補救」。其實就算冇19年嘅事，好快都有其他原因爆發社運。而勇武思想抬頭亦都係因為中共越迫越緊，即係冇「反派」，中共亦一樣會出手。加上好似你咁講，如果當時真係撤回送中就收手，中共見香港咁多人出嚟遊行一樣會視為心腹大患，你睇03年前後就知啦。

另一方面睇，假設國民黨喺20年頭勝出台灣大選，假設佢控制咗台灣，下一步咪一樣係搞掂埋香港再加埋反送中運動前嘅中美貿易戰，中國已經明顯地想展示自己嘅「大國風範」，每每同美國吹反調，迫佢跟自己玩法。咁樣嘅國策同國際形勢之下，中共其實一樣好大機會喺20年至21年唔理國際社會地搞香港。

所以勇武思想有可能有導致香港提早end game ，但係唔可以忽略中共近年本身就好想同香港台灣end game，有冇反送中/勇武主義只係其次。

我從來唔介意講錯嗰一兩單嘢
我基本上好幾年日日上點可能冇講錯
覺得好笑請隨便
反正我demonstrate到哩個post有邊幾個係疑似五毛就得

我懷疑你講緊 屠龍小隊

即係話你番工成日OT
但效率好低
明未

好撚尷尬呀
前言不對後語就作個咁嘅故仔出嚟
究竟你老母生漏咗個腦俾你吖
定係你食黃店食撚懵咗？

冇人想知你點諗呀介唔介意呀
淨係知依家呢度幾條友指撚住你嚟笑啊

其實正常人睇完一笑置之，大把人柒過
好過班賤種屈個冇車牌嘅人買名車仲要當冇事
呢個post 嘅野如果由泛民講出黎，咪又調轉屌人割席
連登不嬲有班社會垃圾好撚得閒

唔同意，14以來成個香港社會都已經一大堆社會問題，19年基本上就係個無法避免既爆發點，加埋國際局勢，冇逃犯最多只係拖多三四年，你認為衝動既人只不過係社會問題下既受害者（勞工、學生等）

我個人相信依個提早可能係20-30年
如果收左送中就完就算係搞都肯定無而家咁恐怖，最多可能係加強下控制d教育，過左條國歌法就算之類，唔會而家咁「解放香港」

本來好無聊唔想答
但見你咁撚戇鳩：

‘都好勤力㗎啦
差唔多三點’

‘我歡迎你繼續bin
真心直頭嫌你唔夠勤力添’

一句講時間一句講表現
請問又點樣矛盾呢？
應該話你文盲定冇邏輯呢

我呢度晏就12點咋wor

其實我都話咗想笑就隨便囉
即係我都冇興趣知囉
你哩啲行為咪exactly ‘勤力上網搵存在感’
你哩啲就叫前言不對後語啦

詳細請參考十年 差唔多中左半咁滯
2019 嘅事只係令個仆街撕爛臉
本身不嬲都熱水煮蛙，係香港人咁撚港豬當冇事
而家仲有班好似樓主咁嘅垃圾日日帶風向

好撚勉強喎
你講咩時間同表現都係去印證勤唔勤力呢樣結論
有咩可能個結論一時一樣㗎
唔係打多次就叫有邏輯㗎
話撚咗你冇腦啦
唔怪之得整咁多柒嘢出嚟俾人笑啦

去咗外國都做五毛（行為）咁撚犯賤
支那基因真係強大

嘩你前邊兩句同後邊兩句結論係完全冇關係
完全演繹左自己點樣係一條智障
個因果關係就係你不斷上網搵存在感
然後我哋只撚住你黎笑囉戇鳩仔

拉

唔可能，隨著中共國際地位上升，距要同美國鬥爭就唔可能唔「解放香港」，香港人在距眼中係不可靠，不受控的存在，加上習上台以來強化專政，內地佬都要手機down「 大學習」，你一個「殖民地餘葉」憑咩比你control到金融中心？

‘你好勤力喎，OT咁耐’
‘你唔夠勤力喎，咁耐都未搞掂’
你會唔會話你老細咁講前後矛盾？

算啦我都瞓
咁難得我幾年有一次講錯乜鳩美國旗
你就淨係咬住哩點人身攻擊嘛
你係得咁多料

轉嚟同我講哩啲語意邏輯
自取其辱

屌傻閪應該係現實社會loser
搞撚到日日上網屈攞存在感
點解cctoy日日俾人當狗咁笑
就係有呢啲傻閪影撚衰晒
我諗俾1千個正皮佢
佢可以連自己老婆都話係共產黨軍妓5毛雞

屌你兩個係咪連登住，差唔多日日都有你地

咁既話所以2013李嘉誠撤資
佢比我地提早10年知道壞消息

好撚柒呀你真係
Quote 人原文唔夠講
即刻又FF個處境出黎當現實
似足你戇鳩鳩FF當lunch哥係大英雄
老細會唔會唔夠2秒講個完全相反嘅結論出嚟啊
咁撚傻閪我係你老細我炒撚咗你啦
你啲柒野邊止支美國旗呀
大撚把人貼過出嚟啦次次你都敗走嘅

你邊忽分析過語意邏輯啊？
唔係求其講個名詞就變咗專家㗎傻閪

唔知，只係距以前內地炒樓大把錢，宜家又唔洗靠中國搵食，根本唔需要賭習上台後好定壞，走到咪走

條撚屌成日開post啫
我邊似佢咁得閒

我宜家對香港人既心態就係想移民既咪移民，想留咪留，吵今多野根本冇意思，有心既走唔走都會未來都會幫下手，至於咩大換血，內地宜家都解決唔到同香港差唔多既社會問題，點解會覺得DAB同港共這些傀儡解決到？走個內地人落嚟唔洗五六年就變香港人

笑鳩你條弱智仔就5毛

喂我屌你老母做咩老屈插何妖手足係鬼
你做人係咪咁低賤啊為咗$0.5老屈手足

條友自己真係5毛

通處哥應該收政府唔少錢 咁落力搞臭黃營

雪雪聲

我有朋友深黃俾佢搞到變淺藍

通處哥一時誤判左 比條生路行下

真 上得多連登既正常黃絲好易上到心灰意冷

咁多誤判？插何妖手足誤判
美國旗又誤判？lunch 哥又誤判？

唔好再幫隻畜生兜啦

same feeling

斷章取義

懷疑頭先插前何博士嘅人

痴能線 5毛多撚到

又話瞓
做咩咁上心上心到3點幾
瞓緊又要彈起身應啊

唔係你打句斷章取義
就可以推卸責任㗎
你隻5毛賤畜

我全個post包括你quote嘅
都係懷疑
冇肯定或否定係咩人做

你估中共維穩費支出係假架

喂你個撚樣唔係瞓咩
話撚咗你上個網啊都要刷存在感咁上心
呢啲咪叫帶風向囉懷疑🤨
你今次水洗都唔清啦咁多鋪

因為喺其他台留緊言
Sorry我係抺極都唔會黑

原來係勇武派佢哋落命令要搞國安法，要再搞選舉制度嘅

平時仲話對準政權，呢個時候又反而blame the victim，真係好撚嘢

用下個豬腦諗下如果當年袋住個所謂撤回，
就唔會繼續立國安法？
區選大勝咗都用民政架空啦，你真係天真到覺得政府係會坐以待斃？你真係以為你自己喺西方民主國家？

唔撚諗下點解會撒回，你真係以為純粹用和平手段就迫撚咗政府？原來你真係覺得呢個係一個fair game，2019年果下先end game？
唔撚好意思，呢度根本就唔撚係一個game，自83年果下主權談判已經決定咗個格局同命運，由8X年到今年，情況變到咁都只係時間問題。

係得你哋呢班人大貪到覺得可以無損咁同時間有民主、有主權（仲要自閹要自治就算）、有錢咁生活但唔需要付出任何代價。因為你呢班人覺得民主係上級恩賜俾你嘅，英國做到嘅嘢中共都做到。

諗下呢個世界有邊鳩個國家係完全唔需要用武力獲得主權，獲得民主自由？

送頭係蠢啊，好撚蠢，但起碼佢付出咗代價
而佢哋起碼都清楚會有呢個代價
我都覺得佢哋呢班最撚天真又自私嘅人真係好撚蠢

不過好彩冇如果，見到你呢班人氣極敗壞就覺得佢哋撕破呢個畫皮，將真實嘅香港赤裸咁show出嚟，令兩邊都唔需要再顧忌係啱嘅

最開心就係見到呢班人最推崇嘅選舉制度一晚就變到咁，完全咁證明佢哋嘅所謂和平演變手段係有幾咁自欺欺人，一下就擊破

冇計啦，俾人篤穿咗個真相，咁咪拎勇武洩憤。都知你哋點諗㗎啦，其實諗諗下又真係冇所謂㗎，話知你拎咩派系去洩憤

你咁憎嘅咪轉做藍絲紅絲換平安囉

大家好好認住呢隻五毛賤種25狗
通街都係處

次次有大獲野就出嚟帶風向

個post勁多五毛唔使上心

唔使同我解釋喎
做咩要同你口中嘅$0.5解釋啊
係咁有信心話抺黑嘅話點解要應我呀
仲衰撚到要同我道歉

關乜撚野事？
所以請問咩先叫有做野
殺狗？食狗肉？定外國搵軍火發動戰爭呀？
真係成班做乜撚，連登本身都多五毛
你地估香港維穩費支出係假架？
仲要比你呢班無思考過就跟人講被帶風向

我有信心係抹黑就唔可以回？
上面嗰句sorry指我唔好意思我抹極都唔黑
你居然覺得係等於道歉？

邏輯，中文，英文
三樣都冇

維穩支出唔係擺係到睇既

你勁弱智
首先就話去瞓然後彈境身俾我笑鳩你
就即刻好緊張咁同我解釋
成碌柒咁
Sorry一句咁簡單嘅英文你都可以兜去其他意思

你條友勁撚弱智仲學咩人講語文同邏輯

我見識到通處條撚樣點解咁好撚啦
自己講完去瞓仲要mon pos抵唔住頸但彈身應
俾我笑完即刻衝出嚟係咁解釋點解唔瞓

lm

示威區婆羅門人
笑撚死

其實你知唔知香港發生緊咩事，你班友咁撚離地連睇下都懶，前線做左幾多你地又知唔知，廢中廢老等死啦

利申 ： 班MK口中既廢老，唔撚知

連登比呢d賤種玩爛哂

部分認同，不過我覺得推班人出嚟既都係班連登毒撚，乜鳩前線自己識諗，前線好聰明，相信前線。

我唔覺係中產和理非推，因為佢地不嬲唔鐘意畫面唔靚。

你係做緊狗定大陸狗？
香港人本身好開心？
見到偉大祖國人民柒成咁，又開始搞香港有幾開心。
你腦生係屎忽？

事實係好開心
19年之前個個都返深圳食海底撈
你老母就俾狗屌生咗你

家下講句我係黃好似侮辱緊自己咁
寧願班黃衛兵當我港豬好過

黃衞兵先係豬呀
豬咁蠢

259

開心過而家國安法啦
而家真係多得班黃膠唔少
講攬炒嗰條友又拎住幾千萬去左外國爽YY，而家我地食晒

革命wo
你話笑死唔笑死。學下支那人上訪就已經解決問題。搞咁多做乜＝＿＝

返高登算

咪撚搞搞陣啦為我地
俾班黃膠拎到權仲惡過共產黨

劉祖迪呢條死仆街

講埋啲on9野梗係票快啲走

大家點解要咁先 四百幾個正評嘅人係咩諗法？

正常人讚同樓主嘅正常睇法

正確

叫班友照下塊鏡, 睇下爭到啲咩番黎? 國安法 + 自己友坐監 + 立法會選舉收皮

原本想要既野: 冇
原本有既野: 嘔晒出黎

重要日日自high 攬炒成功

一早講左勇武小隊化，抗爭代理化會玩爛場運動
多謝國難五金，嗰陣個個信班賤種
聽佢吹到咩屠龍天上有地下無
本來勇武行為應該係自發，碎片化
無啦啦玩咩小隊，結果一班人比狗從內部獨狂瓦解
好撚多真係做勇武行為既人，根本就懶得理呢啲乜柒小隊，我就未撚聽過岳義士有加入咩小隊

香港人講咩革命
淨係講場運動一個人都無死過
就知班前線係為左上前線打卡多
睇下緬甸依家死左幾多個
香港真係被比下去

會無既本來就會無
阻你揾食好難委屈既話
死去藍嗰邊咪得囉
不過人地收唔收你隻狗賤種就另一回事

有人為左搞大場運動作啲假野刺激人出去
講到香港場運動死左好多人咁
831啲家屬肯出嚟未？

仲有好多弱智俾人講埋啲迷信嘢就信到十足

清快啲移民啦, 而家留係香港個啲都變晒藍絲架啦

重有新屋嶺呢

連登淪陷

樓主依家係光復連登

咪撚九唔搭八啦
我留喺香港我都唔撚會怪人出黎抗爭玩爛個場啦
個場本身就係爛
真係有意志既人咪會咬緊牙關捱落去，將理念傳承落去
急功近利既垃圾如你，咪嫌抗爭效果慢過即食面囉

輸到甩褲心情係差啲, 明既明既

下？
你up乜柒
原來成個香港你無份
明既明既

即係受啲暴力對待肯定有㗎啦
但班友下下無證無據吹撚到慘無人道咁真係好撚鳩

你班反社會人格嘅波狗少啲出來吠已經謝天謝地
講咁多倒不如直接加入共產黨仲快

每個人嘅睇法立場同利益都唔同
唔可以咁講嘅

其實你知唔知咩係反社會人格

原來香港我有份就要支持搞到咁大獲

典型港式奴隸心態：
唔做咪唔錯，做錯左？一早叫你唔好試既啦
係真係唔同
咪人同垃圾既分別囉

我諗佢撤回左條條例大家唔再搞事
都唔會演變成咁

送中本身都夠撚曬大鑊啦
區議會大勝先真正埋下國安法既根基
想唔大鑊，全民做狗咪得囉

唔使咁偏激嘅
大家都係討論下啫

支持

你真係唔用腦
由民政駕空區議會開始
已經注定會搞到咁
戰狼外交，你就覺得香港會玩懷柔？

起碼唔會整單國安法先啦
根本大家講嘅嘢都係口同鼻拗除非你係共產黨知道內部真相啦
傾兩句計唔使咁偏激嘅

樓主心水清
龍都未屠過一隻仲好意思講到自己幾大義凜然，日日仲係度掛住個名叫手足繼續支持佢地，面皮厚左少少

我就唔會同啲藍絲狗講咩大家都係討論下
「你班黑暴搞到香港變成咁」
揾篤尿照下自己塊鏡啦，討論
落陰曹地府慢慢討論啦狗雜種

我最深印象係中環果幕

成班細路係中環
班中產係2邊路拍手掌支持咁

我果時心諗，係支持
定睇佢地仆街拍手掌

你留返同自己講
你又知無反送中就唔會有國安法？
你係共產黨內部條蟲？

其實香港攪成咁，菜英文同班台狗覺青都要負上責任，因為佢地都有份喺網上搧動香港班無獨立思考的白痴仔，你睇連登個simontw成日post台灣支持香港啲打飛機新聞

好撚癲
講兩句嘢唔啱傾都要俾你屈係咩顏色

波狗收皮末

冇事冇幹做乜要搞國安法

我咪就係話大家都唔係共產黨咪討論下囉
唔使下下人哋同你意見唔同就發晒癲咁

係時事台叫人唔好偏激

睇到你呢啲想食多廿年港共大茶飯既咀臉
真係唔駛分你咩顏色
嗰陣垃圾味已經臭到九條街都聞到

支持人地個仔去坐監, 自己個仔就梗係留係屋企

你又啱嘅 我柒咗
喺瘋人院叫人唔好痴線

玩膠玩到無野講啦？
支持
我支持你舉起左腳痾尿添

呢個世界最緊要有錢
冇錢就真係垃圾啦
笑貧不笑娼 不嬲香港人精神

你班友同你講咩都係浪費時間啦, 咪講你地最鍾意聽個句囉

隔離澳門連登班澳門人一早已經睇出香港班白痴後生仔無獨立思考同無國際觀，講真全世界除左台灣有邊個地方會支持香港暴動？所以全世界唔少人都話 "香港青年柒出全球，澳門青年創造未來"

無事無幹做乜要搞送中
無事無幹做乜要整單721
無事無幹做乜日日重提廿三條
無事無幹就唔搞你？笑撚死人

呢個世界有錢有權就冇人夠膽搞你㗎啦
搞咁多嘢俾心機諗吓點樣上位好過啦

浪費時間但又抵唔住頸係咁覆
ching你人生連少少氣都吞唔落
點忍辱負重做中共隻狗搏多廿年大繁榮

唔洗咁激動
香港收皮就梗
係遲定早咁解

如果反送中無搞到咁堅
香港依家咁俾土共全面管治控制
本身應該係2030後實行
大陸本身有晒大灣區計劃日程表
有睇大陸新聞都會注意
香港未有反送中，都有kol講過下

無國安法，都有23條，無得避
只不過依家係開個最壞發展咁
全面加速享受大陸人待遇

你副牌都俾土共睇穿無料到
自然食滑你咁解
咁多後生，學生話要攬炒
依家咪真攬抄囉
全土炮香港人一齊炒

咪嘥時間同波狗坳

連登仔造神，講左人人都係前線但無人做，一班手足前幾步就比人推上神台，你估佢地想？

九唔撚搭八
上位上到黎智英咁都比人搞
講撚到你喺連登買下tesla會變ELON musk咁
不如你直接話大家唔好反抗中共咪算
露撚曬底

繁榮有咩唔好
奶共包發達嘅10個有10個仆出去奶啦

笑撚到我，扮乜撚野理性討論
依家奶共真係包發達，係爭在你夠唔夠人奶
但我就無你咁恨發達啦，你慢慢奶

黎智英係因為企喺美國嗰邊咪比共產黨搞囉
佢本身做啲危險嘢自然有風險
後面三句你自己就真係九唔搭八鳩噏
我純粹係話裝備好自己好過搞咁多嘢
呢個世界係利益主導㗎啦
香港人呀嘛 笑貧不笑娼

咁又唔好咁講
你睇台灣人民已經用選票證明多數人寧願繼續捱22K都唔要奶中發大財

無wor
邊撚度笑貧不笑娼
連登係反電子雞集中地
邊度笑貧，邊度不笑娼？睇過？
得你隻雜種狗係咁樣咋wor
同埋公屋班吸毒聚賭藍絲狗囉

又話有錢有權無人敢搞你
黎智英又話唔計
咁樣李嘉誠唔駛撤資啦，馬雲唔駛比人軟禁啦，敦文貴唔駛走佬啦
你咪繼續FF自己係下來elon musk
有錢有權，裝備自己

你話呀 如果一個基層廢青想舐共人哋睬唔睬佢啊
就係要自己本身有咁上下本事人哋先睬你
我咪話後生仔唔好衝動
你哋冇欠社會啲咩反而係社會欠左班後生仔
根本唔值得去犧牲自己
既然班中年都無所作為
應該好好發堀吓有咩上位門路
始終有錢先係真理

點解唔睬
有共青團，有kol 100
你肯奶佢實肯睬
要上位有咩好得過靠刷鞋上位？

根本全部都係垃圾

講埋啲嘢毫無內容
你啱啱出社會咩？
睇個時事台又當真理
班友葡萄咋嘛
班電子雞都唔知幾撚爽

咪因為唔夠共產黨有權有錢
你係李嘉誠先有得撤資㗎嘛
如果你係社會垃圾咪淨係可以靠BNO 5+1去英國打基層工囉

你入得共青團本身都要有背景先上到位啦
KoL100你本身都有都要上YouTube表演啦
要俾勞力架 唔係話你沖去奶就有
同埋擦鞋都要有技術

啱呀，年青人最緊要裝備自己到有錢過共產黨好易既咋，同班連登股神一樣，靠幻想就得

因為好多人都知道賴共嘅利益自己又得唔到
如果包生仔個個都會發嘅
仲點會反共呀
你見啲明星10個有九個都係奶共嘅
剩返嗰個呢就係上唔到位靠政治上位
根本就係人性使然

唔好將第二啲戇鳩嘢扯埋一齊先得㗎
你付出成本抗爭只係幫香港啲有錢佬作嫁衣
反而好好用呢啲時間裝備自己
真係袋到落袋

你呢堆野反送中前講就呃得下人
送中就係話比你聽
你有錢有權第一個比人劏
waiting list排頭位
醫護教師夠中產啦？比又係日日比人篤撚住個頭屌
你呢堆說法過撚曬時啦，增值下啦，奶共都要技巧嫁

有錢有權劏極都有得剩
你洗同佢地擔心
大佬呀香港啲有錢佬咪係照舊好食好住
中產嗰啲只要你唔激烈發表反對意見
班藍絲走狗根本就唔會搞鳩到你
好似DSE歷史科嗰個經理咁
點解咁多科唔搞要搞正佢 都係歷史點解唔搞中史
通識科俾人講咗咁多年都未話要搞通識科入邊啲大粒
咪因為人事鬥爭 利用你嘅政見去攻擊你囉
同樣地你身處美國都會比班白左BLM用政治正確嘅藉口搞鳩你
個核心問題都係關乎權鬥同利益
你都識講奶共要技巧啦 咁又點會係奶完就即刻有呢
唔好為拗而拗啦

共產黨調兩個炮兵師落深圳 𣈴住香港 香港人已經震曬啦 仲話香港獨立

點解立場新聞仲日日係到消費場運動？
fb 十單新聞有九單都係講2019場運動
好撚垃圾 靠場運動上位

全部都做梗 收撚皮喇你

你呢隻忠誠嘅垃圾，講乜都無人想知

寫信、探監又點？你可以換返佢嘅自由返黎？係手足就去救佢出黎，不過你怕死、唔想犯法，所以不了，係咪？咁就唔好咁隨便講手足，手你老母臭閪咩

算啦 你見條撚樣少少錢打個機都要上網乞人夾錢就知佢柒下柒下

正評多過負評證明連登好快赤化

證明好多人俾樓主屌醒就真

唔緊要，我上連登係為左撚狗

我就好似魯迅、陶傑咁，鍾意指出傻閪虛偽之處

之前幾單打狗計唔計入屠龍？

咁都叫功績 乜cctoy咁易收貨 毛都打到唔條要著草都比你地當英雄

你死啦，你唔同意老鳳，係咪想佢問你屙尿起邊隻腳？

呢啲野，普通黑社會都識做，政府根本未驚過

緬甸嗰啲就叫抗爭，兒登仔一日唔敢開槍殺警，唔好話自己抗爭緊，佢地只係打飛機而已

二百萬人出黎遊行都只係和理非，咁五百萬人出黎都冇撚用啦

有回憶小子呢條著名 5毛認證
仲咁多人跟隨樓豬玩批鬥玩鬥黃
兒登仔智商去晒邊?

邊有咁多5毛吖
唔啱聽就叫五毛不如你唔好上網上討論區啦
掩住隻耳矇住對眼掩耳盜鈴咪算囉

早一兩年日日信埋d咩自己贏緊 對家好驚 所以咪搞到而家咁

2021年仲用呢d技倆？
真係以為過咗兩年仲有咁多傻仔？

通常啲template都係「唔可以講太多....唔好問.....總之琴晚有隻狗死左」。兒登仔睇到呢句就會即刻潮吹

香港有撚勇武，你打完飛機未

佢應該有特權，日日洗版都冇俾人ban

唔好講真話，佢地接受唔到
佔中佔旺果鑊已經好彩
班人血幫見反送中就搞多鑊
想再賺多鑊錢同權

點解話係人血幫
收錢做野就梗啦
班老細擲錢出去做大龍鳳
發晒功水班真心膠熱心細路
搭個靚棚做足文宣
出去幫班有權有錢有資產博命
就講土共要立即搞正你班普通市民

搞到中段政府收回
本身退一退可以完場輸小d
就要5大神奇訴求，重要決一不可

玩大左重話要畫面靚
外國先會支持
話唔死人流血坐監唔收貨
坐過監人生更美好，重講咩坐監師
屌你老尾，又唔見講果班出去
成班細路俾人賣左重幫佢地衆籌
咁多人血曼頭搵自己笨7睇唔到
反而就起哄去咬堆唔關事藍店
所以話人蠢就要交智商稅

依家泛民班撚屌俾土共清算正呀喂
係班細路死既死，拉既拉
有傷殘，有走佬，有坐監，
先係慘過撚，

為香港班濕鳩無良香港人搞到咁
為咩呢，唉

算罷啦 成場運動根本性方向失敗
都唔知點解有人會覺得上街叫下口號 燒下野 塞下路就會令土共退讓
泛民又係白痴 跟風向 叫攬炒 依家搞到自我攬炒

火你老母咩，打少陣飛機啦，掟汽油彈對黑警有咩傷害？你夠膽開槍殺警先好叫自己勇武

根本成個反送中運動
有百萬人出街，政府收回之後

果陣已經俾土共全面插針引導
2次大學搞陣地戰，擺明係佈局
引晒班人出去送頭送死

你依家睇返2登同tg,同其他壇
幾撚多係引導性推post
都係要你唔思考就出去搵命博
話無事無後果，人生難得機會
唔出去就笨7無下次

又老屈抹黑鳩作
無事無後果，人生難得機會？
你揾比我睇？
定又係求其喺幾十萬個留言入面揾到兩個就當主流意見

點選角好

咁果期既連登確實係日日鼓吹勇武喎

大約係蔡英文選左總統 區選完左 星火基金收左皮果段時間文宣就收晒皮

屌我以前以為你真係5毛

菜英文真係最大贏家
人血食到傻

唔睇名以為呢度香討

唔通靠泛民咩

其實轉藍係大趨勢 而家做黃屍冇乜著數

著你老母咩

真呀

中共好驚

算啦 成班友係度事後孔明 得啖笑

其實「攬炒」同「End game」呢兩個主張，害死唔少人

原來有人唔知火魔係阻狗前進，唔係傷狗

鍵戰就算撚數啦，識都唔撚識

如果目標係殺狗，點會等示威，班狗full gear先去殺，打cs打到傻左？

有冇人記得 嗰陣班友話整咗個唔知咩汽體
話一用之後殺曬成個宿舍

阻狗前進又如何，達到左你嘅乜野目標？搞咁多野只係為左阻狗前進？唔好講笑啦

有心做洗鬼泡咩

學下徐x高

唔評論你屌得佢啱唔啱
呢段野浸柒味真係濃到
我以為睇緊2010mk仔啲fb文

有和理非示威完要走，或者有狗想中止示威，咪要阻狗囉

你中二病上身，想殺邊個邊個唔關其他人事，唔好投射你自己唔敢做既野，要人地做

Errr...咁其實屠龍係點解

睇太多marvel

同阿彌陀佛一樣都係口號黎

和理非示威又達到咩目標？定係和理非示威就係目標？

飛虎隊都無得點解，名既野。。。

梁振英都唔振英啦

你一個p牌仔上連登上網討論勇武，又達到咩野目的

俾人強姦唔夠人地大隻，大叫唔好，推開人地又達到咩野目的

又鬥啦

我嘅目的就係指出香港冇勇武

推開人地就係唔想被強姦

到你答，和理非遊行目的為咩？我仲以為你會答五大訴求，不過點都好，你只須講出你心中嘅答案

左翼人仕又好嬲冇人理佢哋嗰套價值觀